保特：金球獎我選C朗 4X100隊友我選這3球星

跟他搭檔接力賽，保特會選哪三球星？

「飛人」保特挑選了C.朗拿度、巴爾和麥巴比作為他的4x100接力賽隊友。
保特是一名球迷，曾在多支球隊試訓，但最終還是退出了職業球壇。他表示：「我喜歡踢球，但我無法投入充足時間到足球這個新領域，不過今後我會繼續踢一些慈善賽或出席一些相關活動。」
選三名4X100隊友？「C.朗拿度、麥巴比和巴爾。」
誰會獲得今年的金球獎？「他們（C.朗拿度、美斯和雲迪積克）是三名非常優秀的球員。可能屬於雲迪積克的時間到來了，但作為曼聯球迷，我選C.朗拿度。」
C.朗拿度美斯誰更優秀？「他們都擁有輝煌的足球生涯。我一直是C.朗拿度的超級粉絲，因為我非常欽佩他的能力和在不同聯賽里取得的成就，他在英格蘭、西班牙，以及現在的意大利都取得了偉大的成就。」

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又燈!!!

你點知嫁

又屈我